【唔想連任？】大豆侵呢排做乜收晒火？

完全無晒火既佢

日日屌緊民主黨左膠

做乜唔出tweet屌鳩支那？

trump得返15%電

近排個樣好似唔開心 無咩精神

7月4日可唔可以舉美國旗

樓主踩侵
五毛拉

7月係侵嘅大限，如果民調冇起色，就會退選，彭斯上！

慘。

真唔真啊

43 Alumni for Biden， 布殊仔同班前高官已經迫緊侵侵宮， 侵自己輸唔緊要，仲要累埋眾議院 同三分一參議院啲議員， 除非侵可以絕地反擊， 否則就只有退選一條路！

拉

五毛拉

拉拉拉

食緊大豆

求緊習種幫佢連任